決定焦土，依家落去投票

我寧願全個立法會係民建聯，乜7垃圾都通過，到時候希望班廢老，班人含曬撚，令d班大多數的一群醒

記唔記得2014年12月1號，佔中嘗試升級，李卓人帶住安全帽，同學生一齊係金鐘企前線

仲叫人投佢？

其實唔會醒

其實係唔會的
都係睇英超、打機、shopping、溝仔溝女咁